"About Expogesture" = "關於 Expogesture";
"Preferences..." = "偏好設定...";
"Quit Expogesture" = "結束 Expogesture";

"Expogesture Help" = "Expogesture 輔助說明";

"Expogesture Preferences" = "Expogesture 偏好設定";

"Actions" = "動作";
"Per Application Definitions" = "每個應用程式的定義值";
"Name" = "名稱";
"Location" = "位置";
"Add..." = "新增...";
"Remove" = "移除";
"Apply" = "套用";
"Actions on Gestures" = "滑鼠手勢動作";
"Like an Alphabet 'Z'" = "Like an Alphabet 'Z'";
"Like an Alphabet 'N'" = "Like an Alphabet 'N'";
"Menu Label" = "選單項目名稱";

"General" = "一般";
"Gesture Sensitivity" = "滑鼠手勢敏感度";
"Small" = "較低";
"Big" = "較高";
"Notification Window" = "通知視窗";
"Center" = "置中";
"Upper-Right" = "左上";
"Upper-Left" = "右上";
"Lower-Right" = "左下";
"Lower-Left" = "右下";
"Bring all windows to front" = "將所有視窗移至最前";
"Create new document if none" = "製作新文件（若沒有的話）";

"Others" = "其他";
"Settings on this page will take effect after restaring Expogesture." = "這個頁面的設定將於 Expogesture 重新啟動後生效。";
"Show status bar menu" = "顯示狀態列選單";
"You can access this preference panel by double clicking Expogester icon in Finder, even when status bar menu is not visible." = "您可以在 Finder 連按兩下 Expogesture 圖像來存取這個偏好設定面板，甚至當狀態列選單沒有顯示時。";
"Use polling to track mouse pointer  (Polling Mode)" = "使用輪詢模式來追蹤滑鼠指標  (Polling Mode)";
"Check this if you are using Wacom Tablets or USB Overdrive." = "如果您在使用 Wacom Tablets 或 USB Overdrive，請勾選此項。";
